Задание: решить задачу из двух частей и организовать структуру проекта на сервисах gitlab.
 
Задачи:
1.	Для первой части организовать проект с системой контроля версий и систему сборки на основе CI/CD. Система CI/CDдолжна собирать приложение запускать его передовая аргумент, который может динамически указать пользователь. Результат работы приложения должен быть возвращен из CI/CDв виде артефакта.
2.	Для второй части организовать проект с системой контроля версий и систему сборки на основе CI/CD. Проект должен состоять из 2-х сервисов: сервиса «приложения» и сервиса с «данными». Сервис «приложения», должен делать запрос в сервис с «данными». Система CI/CDдолжна собирать приложение и подготовить все для запуска или получения результата его работы (Например, собрать и запустить сервисы в разных окружениях, где приложение делает запрос к данным и результат сохраняет в виде артефакта или подготовить файл для запуска сервисов «docker-compose.yml», которые сохраняют результат в файле).
 
12 - Напишите две функции. Первая функция заполняет массив случайными значениями, вторая функция выводит массив на экран
10 - Вывод виде таблицы ФИО и даты рождения всех студентов, отсортированных по успеваемости одного из предмета в зачетке
